碌碌下ig睇到個小學雞ig story, 笑咗

我要型鳩所有人！

Yes 型仔

樓主你再po我上嚟我就型鳩你

對唔住, 唔好型鳩我呀

贏？

Everyone Thinks

有咩問題啊

英文好過好多中學生

好過我
有啲用字好深

😅

個兩個verb

又捉grammar
可能我廢 我淨係覺得are係錯

香港人係咪每次睇英文句子首先都係睇人地grammar啱唔啱先

樓豬咪又係佢啲fd子